想學佛，有咩方法？

酒肉穿腸過 佛祖心中留

姐係點呀，想搵大師同我傾下計，同學下佛既道理呀

背心經 學金剛經 上網了解下個concept先

世人若學我 如同進魔道

首先要理解根本 四聖諦 8正道 37覺支

年輕得剃度 誰亦能像波惹般乾脆
快活到 半日也像活佛一百萬歲

37菩提分

買佛學書

睇下「正覺的道路」呢本入門書先

因為咩原因想學佛? 睇下幫唔幫到你

去天竺 取西經

因為覺得世間太多煩惱，成日都因為好小時唔開心。同埋自己都會成日諗人地唔好既人面，諗深一層其實自己何來又做得岩呢。
覺得佛係道人向善，同增加自己智慧既一樣野黎，所以想學

學佛學唔好學佛教

想問去d佛既道場學好唔好

以前會考宗教科既參考書來

你去佛教青年協會、慈山寺有得攞

寫得簡單易明

感謝

書報攤有賣 香港佛教、溫暖人間 呢兩本雜誌

10零蚊本，可以睇睇

感謝，但有咩分別嫁

等我買本睇下先

想問去呢度學好唔好

我覺得佛光山唔錯，最少唔係偏門野

慈山寺有慈心會青年班，都可以留意下